港姐5號好正

屌你老母

老左應該係DODO姐咁款

呢個5號都好過佢啦

一時間唔記得咩名但好正

do姐以前唔差架喎

熊心如

蘇韻姿 Andrea

2016兩個都正

正確講法：拎朱智賢同紅衫魚去同雷猩猩比，係侮辱左兩位